我推咗個溝我個條女，但亦都同女朋友分咗手了

承接返上個PO
「點解要溝我，我唔想出軌呀」

多謝各位百屌成材，我知道自己其實未玩夠
以前覺得自己係個死毒撚，溝都女都算執到，一定要好好對人
點知一有女埋身就心痕多出軌，個刻我都知自己仆街了
根本自己就係條人渣仆街，得一想二。

分咗手呢一星期已經玩交友app食咗兩條女
原來溝女係咁易
但無咗女朋友的確好空虛
我諗要過多一段時間先會習慣

唔講了，岩岩完第1Q有感打既，浸埋浴出去第2Q

冇人想知

咁易食

SOR 囉

自由既感覺真係好爽

作為毒撚都咁短時間食2條
毒極有限

個個親戚都叫我識女仔，叫我快啲拍拖
啲朋友個個都串我毒撚
可能係興趣毒撚
睇動漫，打機，買figure

我講野算搞笑個啲
加埋可能識咗條女，佢幫我執返靚仔啲（中下樣）
教我打扮之類，女人緣好咗好多

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

假膠